你地想唔想好似70後離地中產咁看破紅塵

70後唔係人人入到大學大專
不過有一技之長既部份70後早已成家立室，有車有樓
發唔到達，但一定餓唔死，仔女今年都讀緊初中...

從此看破紅塵，遠離煩囂，從來唔會理時事新聞。

80後90後00後一齊攬炒

當然我都識個80後有少許母幹，有車有樓，仔一歲多D...